連登巴膠冇得再搭大埔免費K巴暨新城終於有ETA專區

不孝子名單
1 秋本（不孝教教主）
2 潮乜春（不孝教首席教徒）
3 IFC天台
4 GK9094
5 141906
6 換襪喪志
7 小獌
8 雜近評
9 seohyunbb
10 薯仔邊忽好食
11 蓮尼住
12 Jack_Galaxy
15 點火石
16 未雨稠膠
17 訓啦!_好樣
18 寶馬七系好長
19 人大陽痿會
20 7_仔
21 逢二進一郎

(偽)不孝女名單
13 安娜
14 屯門詠池

唔好靜靜雞del個名

以上名單請永久置頂 直至找數為止

忠告：唔想榜上有名，咪做不孝子

開post範文(#報告完畢):

秋本翻譯列表：
不孝之子＝秋本_五十鈴
潘朵拉之星＝72－08車
7號馬＝紅海灣72－07車
墮馬＝雷神墮馬壞車
騎馬＝???
跑馬＝???
豪邁＝45
機車＝26
高壯女神＝某間大快樂嘅某個深得秋本喜愛的女職員／a.k.a.冇圖／[img]圖片網址[/img]
驢仔＝46
食梨＝31M
含象＝32M
青綠色戰衣＝九記制服
果棉蛋＝國民黨
免煎蛋＝民進黨

N年前翻譯列表：
食柴＝寶輪廠

不孝潮文：
巴打
你要脫毒其實好易，但亦都可以好難
講樣
根據#1幾張有你樣既相
我相信你有資格入外貌協會做會員
講錢
我相信以你的收入和穩定程度
要識個女友唔難（養就辛苦少少 但食下飯送少少野俾女仔唔係問題）
講身份
你衰極都係xxx（職業）
衰極都唔會收工成身臭
起碼港女唔會岐視你同你既身份
但點樣你仲係毒
唔係因為以上三個原因
亦都唔係你唔夠膽識
而係因為你不孝！！！fuck
成日都無
害一眾巴打次次見到你好多時都係要追你數！
作為一個男人
點可以咁無承擔！
連張圖都無
攪到你/伯友成日俾人問侯fuck
我係條女 見到條仔成日係高登追數
仲要累到伯母俾人問侯咁不孝
我都唔好意思話係xxx（不孝子）條女啦！
所謂不孝有三 無圖為大
你都係早日俾返出嚟找數
好讓一眾巴打唔使追你數
咁女仔見到你係一個有承擔既男人
加上你樣錢同身份都OK既
先會放心同你交往 托身於你
以作為xxx（不孝子名）呢個xxx（職業）既女友/女人為榮
然後
xxx（不孝子名）你就可以成功脫毒
結論: 請早日交出 利己利人
祝你 工作順利 早日交圖 脫毒成功

宣傳易（歡迎投稿 ）
大隧站助“世界第一”
長期招人連機打 Switch 不能出水嘅洗衣機
記得放底1蚊跟機 26/10有新歌，又要約著仔巴打打<---屌你啦 唔撚同你打 <----新歌好難打

呢度到底講乜？
交通消息，報告行蹤，私人事

點解1001都唔覺有人討論緊個標題?
個標題唔係用黎討論，係用黎欣賞

其實呢段野有冇人睇？
你咪睇緊

宣傳易（歡迎投稿g g g）

我哋有個 Whatsapp Group，歡迎PM潮乜春加入g g g

g 長期招人連機打 扑街芒 不能出水嘅洗衣機

記得放底1蚊跟機 g g g

秋本高壯女神的範例：

其實呢段野有冇人睇
你咪睇緊囉

點解1001都唔覺有人講緊個topic?
個post唔係用黎討論,係用黎欣賞

點解以前d post 兩日就推完, 上個post
標題太高質大家都唔捨得推爆

留名

lm

長沙灣廣利道蘇屋邨巴士總站，早上7時許，一名女子付款登上一輛2號線巴士後，始發覺自己上錯車，其後與車長發生爭執，並突然出手襲擊毆打車長，致其眼部受傷，警員接報到場調查，將涉嫌傷人姓陳（33歲）女子拘捕，姓韓(58歲)受傷車長則送院治理。據悉，涉案女子患有情緒病。

個背影有啲似秋本

高壯女神範例圖已死

搭73A去和合石拜山
橋頭路冇銘賢路行得咁辛苦

拜完返歸
73A歐三扒, 九龍坑上廿個, 泰亨要企
華明圈可以有咁多人上車

星期日識坐一定坐73
73A好撚多人出沙田

星期日不嬲都多人坐，今個禮拜仲要撞到重陽之前拜山

In 74d we trust

站頭有人問兩問, 知道架車漫遊大埔, 嫌兜唔搭

九巴應該教人搭 73 73A去一鳴路轉277x

無開74S?

唔知喎，我落山睇apps, 發現自己夠時間行去九龍坑, 但去華明就忟水, 所以冇行過去果邊

尖麼有啊伯比巴士撞捲入車底

秋本 (58歲)

呢排73X好似成日出ASU

係咪238m果堆
日日周圍走/30x
究竟238m要用spare車到幾時

74D不如用和合石做總站算啦
橫掂部車最後都係泊和合石總站個位休息

成功爭取和合石全日巴士服務

冇左K巴之後，大埔會唔會多左學生搭巴士
火車加巴士已經$8-9，直接搭巴士都係貴$2左右
大埔中心搭巴士又咁方便

利申：富亨賤民，冇左K巴應該會日日搭271返學，除非驚塞車

縮返落太和
problem solved

仲有位咩

我見過部車擺華明

講真死左咪重好，咁撚多圖又哂數據又無營養，次次都搞到第一頁內容無人睇咪呢啲累事羅

好似話專登唔服務北區, 以免北區區議會指指點點, 又變70x翻版

絕對同意

北區仲需要74D咩

唔通要條74D搭去科學園咩

我只係話見過部車泊華明之後等夠鐘出去九龍坑, 我無話要做華明

荃灣站隨心一攝

唔關你話做華明事嘅
只係話條線特登整九龍坑做總站廢時要睇埋北區區議會頭姐

再一次證明北區班保皇黨係有幾乞人憎

撘單問 25b九龍坑總站係邊

唔見得大埔唔乞人憎

唔好唔記得邊班人整條一站出區A47X出黎

幾時有eta

有 E 又有 A
仲要唔俾人有

仲聽過要求270A,278X兜大窩西，N373兜大埔

無總站, 循環線嚟, 喺元嶺(大窩東支路)來回兜個圈再出番去

年尾(好似係)

要求270S兜大埔

係咪可以mon住仙氣幾時到站

已經有N271仲要人地陪兜

Lm

新田圍返屋企訓啦

佢地真係好煩

抱歉，指定的主題不存在或已被刪除或正在被審核
[ 香港交通資訊網 首頁 ]

內容係咩?

新田圍真係拆撚左佢起豪宅好過

我啲高壯女神阿。。。。

人地 288 加班又生仔
新田圍要叫春就由佢啦

新巴 5517 好好力
係薄扶林道飛

而家796x準時真係新聞嚟

忽然之間好慶幸呢個禮拜冇去做周末日本人

點解

日本打風 去咗呢兩日唔洗旨意返香港

然後打完風即刻去

如無意外，12月先再飛

呢個風好似好勁，召喚水晶宮巴打講解

北區不嬲都順德人來架喎
70X 開左277E 就搞掂啦
其他果d 重組全部過晒
比著大埔肯比九巴斬短d 線？

反而大窩西班大埔友先麻煩
成日都想將d 北區線拉入去

話說朝早成日都有客係大老山入上水結果焗上277x

第二張圖個電視報站右邊仲有咁多空間
如果有eta會唔會出埋仲有幾耐到果一個站

其實北區同大埔係咪注定做世仇

將來應該會出埋ETA吧, 如果唔係右上角個現在時間冇咩用

SJ8378@74X
天氣一涼又到富豪發威嘅時間

而家仲有人話A47X以前一站出機場好正兼夠快
仲話啲區議員點解咁多事要求兜多啲
搞到條線咁兜路
但佢地根本唔知要求兜多啲就係龍運
因為當初A47X一站出機場無人搭搞到龍運蝕大本
仲將個波卸俾啲區議員

一站出區快又點
蝕到摺線嘅話搭都冇得你搭

啲巴膠以為自己玩緊simutrans咋

短豬@44

狗記44邊個卡佬深水埗運動場綠燈停正路中心等轉燈，
繁忙時間唔趕住去旺火咩

新post留名

起步繼續腳軟

最on9 係明明點兜都唔關佢條邨事
都要阻止A47X 延長到太和
話咩唔再係總站喎
叫人地太和行出去搭

上次個post嗰兩條on9
一個係咁代表大埔谷
一個扮理性 講唔過就發爛渣講東講西

叫得太和班人行出去 唔爭在叫富亨班人行去等E41

咁想求快自己搭的士啦屌
巴士唔撚係剩係服務班尊貴大帝

A47X唯一出路就係取消
大家一拍兩散

巴士台有相
5530@東涌

甜橙？

點解紅九巴要整到張凳接近直角

坐得好鬼辛苦

係

又借比路權玩？

佢出個日已經問左人
一d都唔好坐

薄V好坐咩
不過坐直個人既話係ok既

NR945R邨巴黎

仲要真係有埋data

不設企位豪華長途巴士投入服務

全港最大的豪華長途巴士上線啦 元朗居民一程屌坐到北角 全程坐位大家嗨翻天

秋本原來都有睇過av

272E黃昏1800頭車已經可以坐滿, 深水埗幾個站夾埋上咗共約廿個, 長沙灣幾個站夾埋上咗共約六十個, 同半個月前初開線時相比真係差天共地

(爛gag) 佢點只睇過, 佢仲楂過AV

仆街陽光錦上路出中環收34

仆你個街 咁早就靠害
唔想做就交牌

如果30歲人都冇睇過av先應該驚訝

佢係有心改善乘客體驗嘅話
根本就要同vogelsitze呢間on9廠分手

仲要冇女

只係lazzerini冇包住個人感覺闊落d
但vogelsitze成張後斜15度已經差好遠
不過最on9係頸位屈向前

頭枕角度on9係vogelsitze自古以嚟嘅傳統

60架咁多，104又咁密
唔係點喎

有潛力全日？

已經好過走去將軍澳線害人

用直梯車?

Vogelsitze係勝在唔使俾人頂背
厚V其實唔差，起碼承托力好

797m

今日你上到車算係咁，炸灣去到演藝已經65分鐘

All in798
有車比你就上啦死鹹魚
咁多嘢講

洗衣機JT4898

大窩西想做翻版亞公角街

前幾晚搭53中E400
估唔到架E400有城記d飛機聲尖叫聲
平路減慢再比油都識落波 反應幾快
其實9記批E400識唔識好似voith / ZF E50d咁上斜自動拖波谷高轉

其實九巴對大窩西都算唔錯
好多鄉村地方都無過海線無油尖旺線無觀塘線無通宵線
佢地就有373又有271P又有74C/D又有N73

屏山？ 北面有69M/X 269B/C/D 276A/P N269
自己條村就有276
南面輕鐵路軌就有
68X 268X 68A 53

Btw青龍頭都好過大窩西

岩岩旺角道見到部PE7937@72X，九巴想點呀

一九龍西一過海 仲要兩架都係正常班次

仲有N969

人哋有深井加持

仲有部PE5042
新填地街一站打爆

其實都頂到
係會成張谷起

Cls

有車你就上啦嘈

尋日見到
74x都行過一次

部5646上斜冇力嘅

將軍澳的居民真可憐

呢排74A咁多特見？

香討有人不滿兜深井

btw藍地都應該唔差

九廠嗰兩部差唔多冇出過
不過今年要數74A啲激特都唔少

Lazzerini都係微向前架啦
v記頭枕係要人夠高放頸落去先得
同埋傲群車身既V椅咪唔係屈向前 反而仲唔好訓

又AP又avbwl

聽朝0930要到中環
頭班307A/C趕唔趕到

應該得

好多年啦 多數用1653、1659
間唔中有33

想康城有荃灣直車又怕唔夠客，咪兜埋尚德調景嶺，其實而家有安泰安達加持，
咪翠林之後直飛環保大道，應該有返啲康城客

唔撞車應該冇事

仲有ASU啊AVBWS啊AAS同掛左一個月嘅AMC

埔谷開post嗰個係咪巴打

朱先生

高過頭又會變咗頂膊頭，就返佢又搞到腰冇咗承托 \/

找數先

埔谷已退n年

有架38xx@694係 將隧出口 九龍方向 壞車

又有人呻慘了

LB9604@49X
RG2936@243M

屌你老母死巴膠好撚嘔心

哦

冇人叫你入黎
係你自己無啦啦入錯門口

覺得嘔心仲要入黎?

LF8780@93A

VB1595@290

己上JM7830@69X

有冇人去vcity玩omsi

你死返去搵鹵板柴進討蠔腐易羊搶孽煮貼錢做雞啦。。。。

係omsi咩

遲啲永續71S 有免費車坐仲咁多嗲

淨係唔會比人頂背脊已經無投訴

都話會頂囉
後面條仆街夠矮就得

5717@702兩蚊魚玩到無嘢玩
又一城上香島中學落係咩玩法

冇眼睇
水仔柒完未

Cap圖唔該

咁撚有錢嘅

原價都係 $3.7 者

等仲耐過搭
除咗搭錯車之外解釋唔到

平日下午喺石硤尾見過幾分鐘後又一架

有錢買車，無錢搭巴士

同埋無錢養車就咪撚揸車

舊登都係咁貼

邊個方向先

你呢啲新會然都好嘔心

omsi ???

ATENU2@35A

揸車果班同無錢搭巴士果班友應該唔係同一班人
Btw, 住公屋學咩人玩車

仲有KH2728@43A
荔廠唔夠車

SG9076@69M
Wifi大法好

兩個方向都見過

有冇閔議員先

JU3372 @ 58M
企半滿3波唔夠力爬屯公

980x/981P喺金鐘總站出改咗要兜警察總部出夏慤道去皇后像廣場？
見兩部九巴都係咁行 改完唔覺慢咗

甜橙攞架38XX行682A cls

呢架暫借荔廠 有測試要做
同日荔廠借TR6812俾屯廠

荔廠好多屯廠車
幾部電都都係荔廠好耐

有車就上啦嘈

89D呢

鬼唔望山泥傾瀉埋撚晒班仆街

796系

後車好啲
40XX

居然有咁多
批啲區內線係咪方便調動

山尾街點搞

270同278K原本用單層......加長12.8單層?

辛腥鹼潤食綜援都養得起車..............

有63X無68X 268X

有39M冇36M

梨木樹扭唔扭到呀

N691用單層會坐滿過海
AVC試過頂閘
但係12800就太大部啦

秋本話佢得

秋本仲打算開12.8米車行45上埋祖堯

796X都有需要用12.8嘅

有人話當12.8係超富咁揸就得

有12800好事
減少爛橙拎短車害人（好似係

796系加班換296系減班就fatfat

68A

尚德班人撲出嚟咬你都似
有班次變咗冇班次

796c蘇屋條坑窄到仆街
出站仲要U-turn
個尾極危險

296A 15
296C 20
296D 30

蘇屋入伙會唔會有新總站

no

甜橙想一石二鳥
796系不入彩明街
拉低692P 個乘客率

796E要繼續入去搶110客嫁

今朝見到架64s入八鄉路 唔知係咪因為251a最多人坐個班出aau 行

一班搶黎把撚咩
110最上唔到車係將鐵同尚德

72x又出AVC加班

由本週開始，會有行走72A的單層巴士，於晚上柯打加班行走72X由旺角道中途起載的班次前往大埔。

有268P 269C無269S

城記 8114@118 頂閘 孭頂磅上柴斜 有力

8P已經有12800，咪成日照出撈閪

一向自由發揮 開線至今行左好多個版本

36M掛過大白龍大白豪

這就是甜橙

警察總部出先快，唔使塞琳寶徑支西燈

會重置車坑

紅mmc@968x

69C都冇

已跳301

真係好撚樣衰

過埋聽日

想問新巴同九巴亞記歐二躉係咪死晒好耐喇？好似好耐冇見忽然有少少掛住

全港亞記躉死剩九巴歐二短躉

全港歐二亞記躉死剩九巴歐二短躉

KZ6682@265M
直梯又走出嚟害人

諗起之前泊大圍嗰個地獄停車場

大圍嗰個其實排第四

柏台有296P 行車圖

做咩286X 89X 係咁換鐵甲

官方宣傳單張

享受左邨巴線十幾年係時候嘔返出黎

係
好彩冇hi花部車

A37竟然有二十個入機場

洗衣機

此話當真

我點嘟知洗衣機係咩呀？

睇黎100毛入面多左條巴膠入左去做

其實好痴線 下繁實塞到呀媽唔認得
下繁九龍城調頭或者齋落九龍灣好過

聽聲分車種唔算難喎

JU4806@43B
過返L廠🤔

我覺得返將軍澳唔做循環線喺深水埗起步個時間會仲穩定

以前聽迫力聲已經認到

淨係啟祥道，偉業街都玩死
仲未計太子道西 同返轉頭既 旺角道 九龍城
分分鐘去到九龍灣都過左7點

尖東康宏做乜事
條條線啲車都多到爆晒出坑

屌，100毛個post出咗，比班同學問我係咪巴膠

打死都唔認

原來班同學身邊都總有一、兩個巴膠

4波豬同5波豬
康豪同康蘭唔知點解聽落有少少分別

若要生活好，all in 利物浦，好似係

康豪同蘭真係差好遠
豬就

若要生活好 勿買利物浦
利申:冇睇波

依家新車行碟沒迫力聲

多得李柒淫亂出最低工資 搞到巴士佬做幾多都係連230呎居屋都買唔起

點都會有一兩個

我果班有兩個波比級既巴膠

第一次搭紅巴

張座椅我接受到 利申166cm高

乜上層尾二排唔係有 usb插頭既咩？

我果班有幾個同學身邊都係有巴膠

以前數波數會分到
而家又油壓又直結好似有幾廿個波咁
就算voith都冇以前咁長氣

SR8789@52X
11.5大法好

九巴都出post玩埋一份
畀人問係唔係巴膠緊係打死都唔認
我覺得我果班有好多隱性嘅巴膠

仲以為dc9會嬲嬲豬衝燈爬頭dum brake車阻

重要比人閃兩下brake燈

前日用過KU8216@43A

呢架嘢好似死過人？

呢個時間（晚上11點） 仲有九記118嘅 仲要係紅隧中載

機場出市區有嚴重車禍

好似放大腿位隔離凸出嚟果到

曾經有位巴打話部車有污糟野🤔

係 孖三甲

我，相熟車長講話嗡得出的昆蟲都有
talk有人貼過

食屎狗淨係識做啲損人不利己嘅嘢

永遠都唔識正正經經執番好啲班次

83s禾輋特車坐滿大半架橙蛋

都算有成績

海洋公園哈佬喂都變左真鬼屋。。。。

諗住可以執死雞 點知最後架車唔夠20人就上公路

九記呀嗎
IOI永遠咁多客就唔去執
II8就咁撚勤力
正白癡

九城新各出一部12.8係香港站外試路

PC3760@671

VB8056@

沙廠burn in?

RV9019@B1

九巴司機位加膠板

九巴近日仿傚英國的巴士，在一架Wright車身巴士的司機位外，加設一塊透明膠板，防止車長被乘客襲擊。你支持為車長加裝保護設施嗎？

JU1546 電牌出238M
難分真與假

頭先見到有部電動車行42A返長亨

今個星期5C同42A嘅byd都出返黎行

284果幾架呢？

上個月尾開始冇出
到17號出過部行

車長暈鳩左大家自求多福
無膠版都仲可以幫手轉下個軚盤

98R

彌敦道老九撞人力車
冇左兩條線

有無巴打有第一城總站電話，漏左部iphone係巴士而家返左西九廠

終於開N41X

N230X
N36X
N59X
N69X呢

笑咗

代post:NA47X呢

旺角道轉入西洋菜南街有部13D唔知乜事停左係度(可能hi到dc9)
後面成堆巴士塞左係度

uc 4889 @118 又係中途起載 今次唔係紅隧 而係登打士街起載 前車綠蛋 黎到果陣得番閘長一職

頂 上層坐滿 司機熄撚左冷氣 熱到hihi

同司機講《商品說明條例》

PE5042@72X
試下單層跑吐公

巴打你搭咩車漏左

城仔第一城 有咩可以搭

89R

62R

咁你去外國果陣千祈唔好坐巴士
好撚危險架

支那咁冇間隔最安全

796x隔15分都可以追過前車

有癡線佬掛

60R

有車神 有碌神

69X 20分鐘一班都做到啦

打熱線啦，你又唔係識人
一陣打去又俾人屌鳩你死咸魚

118 港島方向，遇著轉時段你就仆街啦
城記尾車走左，九巴頭車起碼等十幾分鐘
都唔知係咪特登儲客落九巴時段

KR4210@214

既然轉左時段, 開遲開早都係咁多客上九巴, 點樣開疏d就儲到客

九 巴 唔 撚 做 交 牌 啦
280X 20分一架都可以收車

利申：返0930沙田i大，0840係郵局等到依家

遲到啦巴打

今日仲係考試

已上的士

app0905話到達/離開，開你老母

287x唔好咩

唔到

81

老九冇心做就交牌啦屌

74X 都搞到咁

ALL IN 968/B1
最賺錢既先做好服務

金公司大埔區只係識得做條307，其它都係西線

271 都西?
係咪開得太密載空氣燒錢所以西?

數漏271
反而定點線72 74a 73 73a 做得ok, 搭親都尚算準時

JU8353@6IX
都係舊式德國男人好

行車期間 鹹魚向車長淋火水後點著 我相信一定似isis活燒影片咁

班野今日鋤假去西九幫李柒淫搞事。。。。不出奇

之前又話293S入到去日出康城

歐3 AP

準備課金買機

1345九碼開 於ssp北河街大量巴士大集合塞左十分鐘 搞到1510先收工 玩唔到唉吖奴>”<

3601@23

15年車都咁搞

少數民族就無辦法
早退做器官捐贈都係一份心意

被告於今年3月10日凌晨，再到大埔頭路巴士總站的車長休息室，將出勤表和膠樽正燃燒塞入微波爐，引起小火警。被告警誡下稱因貪玩犯案，看到廟內的照片很美，便將照片偷走。

希望青衣廠最後兩膠豬生生性性

108於29/10加開0800,0820往寶馬山,配合長春社「生態保衛戰」野外定向比賽於寶馬山舉行

小心炒燶

水泉澳班蝗真係拖低287x乘客質素 坐緊對頭卡位, 通地通座椅零食碎/ 水果莖

960個位師姐幾型帶貓so口罩

炒唔起咪自用囉。。。。好過買上台機俾人綁增值服務

係咪爭緊啲嘢？

你開72都係差唔多時間

聽聞係MAN偈出事
二代船反而無事

8460@307
東廊居然唔洗塞

m11沒咁易死 爛橙個d都行得到

東張西望都攞嚟講嘅
黃燈你巴士咁大inertia你都要夠時間停先得架
唔通好似金公司咁吓吓鳩brake好咩

KR4210@118

KR4350@170

2309@307

我唔會話比大家聽我㩒到2部256ir機

我係時速15碌過去。。。。。。點衝阿

求神拜佛
廠長幾年內仲有件整下車
唔係都唔擺得幾耐

傳港鐵大埔4條接駁巴士K線交九巴接管 港鐵證雙方正商討未來營運

區議會將爭取九巴及港鐵繼續保留現行安排，讓居民可以享用轉乘優惠，減少對居民影響。

港鐵稱大埔4k蝕到喊 矛德助

九記時段嘅118開得疏 自然就會儲到客

好似冇人發現冇冷氣咁

儲客儲到拖慢哂車程
非繁都可以連續幾班頂閘真係得金巴+118做到

3點用電話入都入唔到

路權入facelift新男人
Btw比老九一定又閹

8029@A29
頂閘衝上將軍澳道

銀色個條冇左一忽係咪留左位比長側牌

有埋USB充電位

死左抬副電都落去都重得啦

大埔K巴收皮後金公司重組...幻想版...

改動
71K [>>一開二]
71 太和-富善(循)
太和>大埔舊墟>大埔中心>那打素/富亨>富善>大中>大舊>太和
71C 富善-大火(循)
富善>廣福村>大火>運頭塘總站>鄉事會街>廣福道>大火>廣福>富善 [代K17/18]

71A >>平日兩繁運作
71B >>富亨往大中後拉長...經八號沿K12行法往大埔墟站 [代K12/14]
71S >>K17行法, 平日兩繁運作, 回富善前先經那打素

應該有甩漏

唉鳳天

$39*24 呢到都夠三個月真無限

Va4261@70s
UB8400@69X

KR4350@278X
似入去做S線

好似係76S

咁大嘥
應該70S跑吓青沙呀嘛

上年一代老闆同棺材都有跑
今年得金雞同B8L

廣福去那打素呢?

隻色整到咁柒咪仲衰

點解而家d巴膠幫巴士改既花名愈來愈柒
好地地二代, 三代變代代, 代代代
佢地係咪覺得好好笑?

仲有乜鬼大伯，難聽到

kw9501@71s係廣福邨迴旋處比架貨車撞
撞到太平門隔離塊玻璃爆埋

JT5823 JR4518@296A

btw 108A
有VC牌19座新車

VC341
幾日係fb已經見到有人講

去臉書查看

如果冇估錯只有一個地方既膠先會咁樣改名

係呀 話緊你地呀 白癡仔

屯門vcity有維記幫人影相

嗰部起步極快嘅JD乜乜乜乜終於死咗

點解荔腸部SF3556轉波咁鬼死快嘅

邊個FB?

柒拾兩粉輸田

我都去趁下墟

我仲未坐過紅巴

咩叫粉輸田

970記錯自己做970X行左山道天橋 skip左3個站會點

970咁撚密
無事嘅

車上 :
車下 :

司機上左橋突然行慢左 應該先醒起

登登登登
下一站西營盤郵政局

老狗今日fat fat la

72個fb page

見到60M有紅mmc喎....無睇錯的話😂

會唔會有兩蚊魚一齊
當年中巴小巴佬上身都會問聲先飛站啦

的確有 我到荃鐵果陣前面果架就係

今日60M全紅巴

怕飛站咪碌返上蒲飛路u-turn

今日60M係咪好撚嘈

今日坐 60M 來回拜山
巴膠迫爆輪椅位

紅車遲D都係公廁啦，洗乜追

搵咗好耐都唔見

紅車同普通車只係換咗個外皮同啲櫈, 啲巴膠都要咁興奮

914A

訪客帖子

B3X發生乜事,我見到條隊即時去返市廣場搭的士去算

FF反枱建議

71K /71S改為271K
太和<>八號花園<>大埔舊區<>大埔站<>廣福邨<>大埔站<>富善邨<>富亨邨<>那打素醫院
0530-0630 10
0630-0700 7
0700-1000 3-4
1000-1600 5
1600-2200 6-7
2200-0050 7-10
71A 改為繁忙時間循環線服務兼不停站直達富亨
7:00-9:30 10

16:00-1930 12

71B拉去太和
取代71K大埔中心去太和嘅服務

大帝對只有繁時直達表示不滿

71B拉去太和實要加價, 富亨撚實反枱
條271K一個方向入兩次大埔墟站做乜撚

抄71S
71B一係八達通用學76K分段解決

痴撚線

28/10 話說今日有人企圖或意圖響深圳灣口岸抬部60吋大電視上巴士...

但因乜差事會搞到咁長龍 重陽假期應該都唔會咁架

Vcity巴膠展

kmb2007 俾buscess收購左

hk2007 至啱

收購? hk2007值錢?

感覺上似有人救年份網多過買左個domain
尤其年份網資料本身唔夠直梯網快
睇唔到年份網有乜咁值得買

係咪啲歷史資料值錢？

大埔舊區?? 鄉事會街街市果邊?

63X用乜鬼12.8

電躉唔計早退果d仲未死嘅
但膠躉就剩番短都躉

對巴膠嚟講絕對冇問題
不過前提係要錄得夠清晰

乜d人唔知你巴膠架？

N車d號碼搞到亂哂
3x-4x一d跟九巴線一d跟龍運E線

冇錯

之前你地貼嗰陣睇到我黑人問號

PZ9884@281A

咁多年仲係有人唔明白「方便車務調動」呢個道理

43B行12.8都黑人問號啦

果單同86k一樣，係臨時搵地方安置批車
又要唔過隧道又要pass到既線根本唔多

所以依加批左隧道線86K啊43B啊44M嘅12.8都冇哂
87K都清剩兩部

hk2007岩比d冇atenviro ac既人睇…

SS5752@E41
對面彈左部B8L行278X

agger
所以仲未搭過，亦冇特登去捕
捕下d時日無多嘅舊車好過

完全係為轉色而轉
當年白轉金真係一個好大嘅轉變，無論車型本身定外型上都完全唔同哂

棺材同老闆

歐二仲有一年

紅隧九龍入口只俾巴士入去過海
今日又搞乜鳩野

跑馬地一陣會有巴膠

最後膠牌dm ats
最後歐2亞記ats

其實你鍾意捕舊車, 我鍾意捕新車, 有咩問題?
iphoneX過多排夠變公厠機啦, 咁我而家係咪又唔買得住?

定係有d巴膠就係因為新車時要自命清高唔去捕, 所以搞到一款行咗18年既車要臨尾幾個月先去送殯?

其實本身捕車目的都唔同，有咩好拗
有人好奇有人懷舊
有人兩樣都會

又話開得幾班既深宵線用S字尾
好似 293S 270S
結果有啲唔開成晚照用N (N283/N287)
而家呢條唔用S仲開埋X字尾

exact7ly

歐六蛋@73K

今日玩嘢行水廠線

4509@970
富豪大法好

NC 4571@93A
呢架野ok喎 本身仲以為會龜速上寶達 點知同綠蛋差唔多

238m 荃鐵等返海濱排隊排到上樓梯
要兩部mmc一齊上客返海濱

某影相網本身就想大搞(據悉多年前都接洽坊間唔同有車務資訊的群或網主搞合作), 但一路好難搵車務資料人士長期公開地將公司野拎出街

今次種食法, 有D 似係同Across果邊競爭, 到時即管觀望下有咩轉變

係荃鐵已經拖住卡出發

膠都洗衣機蒜鳩掃把

春秋二祭特別限定

VB5267@60M
屌好撚吵
早知坐58M

咁都變到商機

跟本老狗啲編號真係亂到爆炸，但重新整理一次應該無乜機會

KN4207 260x
屯公爆住咁去起步又痴線
同上一程60M紅強差天共地

70年代大重組

返唔到轉頭 逐少逐少做又太擾民
要搞都似乎要借大愚發展 一次過重整全港路線字頭

TA2344@89D

唔講唔知 咁撚fake

跟返九巴地區咁分字頭又得唔得
屯門A/E5x,元天A/E6x,大埔北區A/E7x etc
通宵跟NA線咁變NExx NSxx

西鐵東西貫通實會....

個編號我懷疑招標果陣已經有

仲有，新城都要執下啲3/5/7字頭路線

商機就未必有，
不過每一個巴膠年代都有呢類競爭，
最初就鬥網頁，鬥討論區，鬥 fb，到而家鬥車務鬥數據。

咁最麻煩都係 307
睇下有冇機會大改順便學 978 改名

最大爭議可能係九龍新界線
全部 2 字頭定係唔要 2 字頭

307改做670

2字頭又係好濕滯
69C 269C
68X 269X 呢啲

670同671太近, 670要改都應該唔會係670
要改就改674或675

670同671太近, 307要改都應該唔會係670
要改就改674或675

配合60米紅巴乜鳩日嘅跨廠大地震係咪聽日打回原型?
頭先仲見到 U - SW8144@98D

溫度越低，富豪越強

以前未有水泉澳已經成日頂閘，而家仲縮班

373 673 678 973 978 呢堆都好混亂
新城3 字頭非過海線好似得返314 347 388 389
307 深入民心，其實唔改都得，或者改做672，但改完可能好似北區堆過海咁亂

唔好改670 672喇, 太接近南區過海線671呢個編號, 我始終都覺得應該間疏啲個編號唔好痴得咁埋671, 以免咸魚上錯車

到時671會唔會已經魂歸天國或者成為左176呢
過海線本身就好難就，唔知就港島定九龍新界好

講到行咗18年臨尾去送殯
過幾年紅巴好似依家d MMC咁多，你特登要避都避唔到啦
除非你會起碼十幾年唔係香港/罷搭巴士

今晚0350班N42係咪冇開到 平時0410左右會到第一城 但啱啱去到0420都冇車

其實佢本身做得幾有系統
主要係涉及到龍運或者新城聯營就搞到亂咗

仲有沙田區d城隧線

其實第一步應該首先將2字頭3位數字既路線cut左最頭既2字
例如
265M變65M
276A變76A
不過如果D線減左2字之後會與現有路線編號相撞就維持不變
例如268X 269C 269M 呢D

少左個2字 路線編號冇咁冗長

有冇人到而家都仲覺得二字頭既線高人一等咁
203e用獵鷹既日子

208 211

唔好唔記得換埋直梯，每班又載少幾個
好在走得快

270 276

RT7109@265B

296P 首航竟然用AVW

禮義廉又抽水

係咁醒就一早爭取左110加班啦廢物，開條一日兩班既線就出黎攞彩

如果要改嘅話以天水圍為例
69M/X維持不變
269B/C/D > 69B/C/D
265B > 65X
265M> 65M
69C > 65C
269A > 69A
276> 76
276A/B> 76A/B
276P> 76C
269M > 69
269P > 65P
265S> 65S
269S> 69S

將軍澳
91M,93系,95系,98系維持不變
290系> 90/90A/90B/90X
296系> 96A/96C/96D/96P
297,297P > 97/97P
298E > 98E

葵涌
35系 > 35, 35M, 35A
37系 > 37A, 37, 37M

博愛屌，下繁可唔可以抽幾條線行高埔不停站直出博愛下路

行7B咁哂

山水樓

而家基本上個個都係咁叫

先出元朗再出山水樓

車長咋？
一般人都係叫返A仔 C仔咁

尋日第一次搭269D
成半個鐘先入到大欖，會唔會有啲趕天水圍客，元朗先係真正大客倉

元朗係大客倉呀
沙田去元朗+元朗入圍城

青衣深宵特快 N41X

無元朗呢條線捱唔住 所以咁多條欖隧線得呢條拆唔到元天
有啲人想快會上欖隧轉 但都有好多學生客因為兜寧願坐西鐵

早上繁忙時間經常要40-50分鐘先入到大欖

連30分鐘一班46都成班車唔見咗，想點

45

電召秋本

住九龍坑

呢啲線...結界不出奇

咁嘅話96R都應該改埋
92R/94R?

41都成日有紅巴

好掛住長矛

不嬲都有既元朗短棍 #福田大法好

U廠開始大擸紅車

7B見過好幾次出紅巴

LB8103@265M
直梯又出嚟害人
不過咁都有位坐實在夠運

咁好心佢就還返人哋堆紅車比人啦
完咗show兩日仲攬住成堆行59x, 真係乞兒

到元朗搞

好似係

九巴個野又壞左

好似冇壞了

968？

黨鐵表示真係壞
好彩今日轉290無轉鐵

估：269D 紅巴大巡遊

968要40架車邊得

我連續兩日都見到

LR4090@269B呢個時間出九龍坐滿左八成

抽油煙機行E線已經唔算好特
尤其本身有A37柯打嘅E34A

前車係天瑞擺街

7B 收少部車咪唔洗搵其他車救命

KV149@249X

錢彎蒜獃踩

249X無ETA 都得，好準時
青桃樓多數係25 55 到站

8055@E23

VB8087@49X

6137@682A

JU7153@69M
AP退還退，咪撚掟堆直梯入嚟呀屌
繼續食柴用舊金啱架啦

我知點解U廠唔還返啲紅巴比人

64K全紅

秒殺

嗰陣成日笑88無客
原來而家已經雙向企人

起動嘉道理

上個禮拜都行過 我搭嗰陣個司機好肯去

荃灣路1分
屯公M線同汀九線表示開心

好彩今日唔坐69X

B1全紅加巴

69M大法好

好一招以夷制夷

行53

想問早繁馬鞍山搭40x上到城隧要幾耐？城隧搭46x落荔景有冇位坐？要幾耐？謝謝！

好想睇佢行七姊妹道果個位

荔景落佐敦

最後都係要地龍

68M應該有機會
除非玩嘢㨂264R

264R真係唔奇
幾部車搞掂又可以掠水，點解唔做？

264R用得七部車其實借都唔洗借啦
水廠拉307同978
屯廠拉59X同960

做緊乜9

所以46改做ssp循環線仲好

點解唔影人劏豬?

淨落深水埗我唔好搭鐵?

46去到雞籠街已經落晒咁滯

出年年頭收返北潭涌間屋自用,問過裝寬頻好貴,係唔係用4g頂檔算數最好

PXXW or HK乜N

唔係N287咩

有牛嘅地方就CS撚 啦

B1大法好

in b1 we trust

ctm 支港澳無限算

貴

遲咗出門口，坐38坐中中黃樹憇手車簡直比死更難受！

好肯去
未坐過

AVBW

UY6976@74X
冷氣好細

PC4053@74A
74A仲快過74X完成三部兩軸神獸打卡記錄

E400 真係冇咩睇頭
雖然一哥個樣係少少唔同

最多影下相
唔會特登搭
期待下一次到新金雞或者男人

搭緊33A入荃灣
關於個報站
九龍一路就荔枝角站，美孚站
去到葵興就變番葵興鐵路站
做乜撚九巴改啲唔改啲？

8407表示熄冷氣爬柴斜無難度

JJ5418@641

6C部BYD是咪掛牌？

6C 5C 42A各兩部

見到架橙蛋@102 架車已經開始企人 冇上到
之後黎架綠蛋 RG 3905 架車近孚吉車 以為會舒舒服服咁坐番去 點知司機碌車 明明綠燈 都要碌到變紅燈 冇人落車同上車 都要埋一埋站

仆街 又係城巴

01/11/2017 20:40 因路面下陷，窩打老道天橋往尖沙咀方向的慢線需要臨時封閉作緊急維修。駕駛人士只可使用快線行車。

運輸署預計明天早上窩打老道及獅子山隧道往尖沙咀方向的交通將非常擠塞。因此若需要經由獅子山隧道前往九龍的駕駛人士請考慮使用其他道路。而必須使用獅子山隧道前往九龍塘一帶的人士，請預早計劃行程及預留充足的時間。

市民請留意電台/電視廣播的最新交通情況。

果然多災多難

明明開2345個佬2340出車走佬

聽朝上繁

之後死死2350入番總站上客
過兩個站包完架鐵巴頭又停低上客
屌你重要風琴腳

影響唔到我

利申, 每朝六點都會經過窩打老道

cm幅圖

$4xx 都貴

主要問題係鄭至奸的禍害

3340@796P

公廁車周街扔

柴小公司心諗有車出比你仲想點

營造滿座視覺

有車,真係唔上?

上定唔上，上得到先好上

年青人問: 234A/B有咩分別⁉
站長: 上路同下路的分別
年青人: 咁時間上呢????
站長: 相差5分鐘

咁講不如234A只做兩繁算啦。。。。。

秋本今日浪翠園？

5583@682

荃西

如果有得玩290系 通知聲

有架城巴E400行102P

7033@102P 紅隧特
利申：乘客

尾油

08 年尾個陣真係話改 A 仔做兩繁架, 豬紙都印埋通告都出左 (好似係)
Somehow 後尾又擱置左

翠怡去沙角
49x轉47x快定行去長青坐249x快
如果49x要幾耐

日修加班車,幾乎日日都有

249x 啦
荃灣新城市太多變數

其實新巴26荷李活道一段差不多個個站都有人上，但真係好撚慢，行路都快過佢。幾難唔蝕錢

新城.........

荃西橫邊車位有限。。。。。。

現時未能顯示你所要求的頁面。原因有可能是因為這暫時無法使用、損壞的連結或是你沒有檢視此專頁的權限。

要睇時間🤔
非繁翠怡去城隧大約35分鐘（唔塞橫龍街）

濰河以南公司的話 一早踩多兩腳。。。。

剛剛收到消息 城巴管理層震怒 上星期 已經被tvb 投訴 城巴 司機在彌敦道 經常衝燈尾 今次 又一單傑嘢 所以 今次個司機 一定制旗( 炒魷)
因為警方已經準備起訴該車司機 魯莽駕駛 導致他人嚴重受傷

某app群組流傳

掃晒欄都有巴膠死撐無錯
但唔代表支那妹唔係企得太危險

又有流傳果條打靶係慣犯黎

你想講乜野

大中橫邊都可以擺車
荃西好多位架喇

你唔好唔記得多左個290。。。。

掃欄好難話無錯喎
不過個個位大家都要小心

連新城個名都唔想出

睇到啲字咁正常就知唔係秋本打

Btw兩邊都衰啦
一個掃欄桿一個企到鬼死咁出

下午1時，一部由姓陳（57歲）車長駕駛的118號路線九巴，沿旺角彌敦道北行，駛至山東街預備埋站，姓鄭（65歲）女乘客由上層行落下層期間，跣腳碌落樓梯，右手肘受傷，車長報警求助，鄭婦清醒送院治理。

證明點loop請緊握扶手都係冇用

呢個時間796C整部3340

其實邊個會聽d廣播

講真, 人係教而不善既
巴士公司點提都冇用, 總會有疏忽粗心大意出意外既時候

但唔提又唔得, 出左事廢事比人有位入

以前298E係咪有個站叫地鐵車廠既

一捱到起好日出康城, 即刻咋咋林改名

震咩怒, 呢種渣車文化係佢地公司自己建立, 外邊幾多幼幼巴膠都唔知幾鐘意, 話城巴新巴卡佬手車爽

執柒左佢啦

702用完細車冇手尾

神又係佢 鬼又係佢

搭得都係放工時間
睇怕都係 in 249x I have to trust

諗起友台呢個term

UD2480@73X
係馬場撞貨車

其實佢真名係咩
實際上有冇做成咩損害
eg你話李卓人搞到你買唔起超值牌食鹽之類

1820返到調景嶺

朝早行796P ，但唔知中間去左邊呢

下午大約未到五點半喺葵涌邨坐33A PS9467出去深水埗
唔知個司機問題定係架車有問題
架車一路keep住唔知有冇20km/h一路慢慢碌出九龍
連葵涌道大直路都要慢慢碌

條友叫鄭志忠 黃公司優質服務(笑)經理
關於佢嘅威水史請參考巴典B3線條目 裏面有齊前因後果及參考資料

再次引用佢嘅on9金句: 乘客永遠是對的

33A 我無坐過一次係快

一講李卓人我又想發作

唔止係我買唔起超值牌食鹽 而係因亂出最低工資 搞到本來打份最低工資既人士都寧願拎白卡食阿公(例如大乂樂年輕夫婦咇兩件後做全職根德爸媽) 然後大多數卡佬連230呎居屋/綠置居仲未買得起都要供養佢地

鬼咩 7年前28出爐 一個鐘岩岩買到叉四寶連熱飲 今日34.5 但叉四寶都45蚊 尤其做大乂樂果啲都食唔起大乂樂就最為可笑 咁當然 仲做緊大乂樂的師奶應該其配偶做地盤月入4萬幾先至唔怕做

其實好多地方都有最低工資
不過中國/華人好多都好食懶做, 商家又下下賺盡, 先將好事變壞事

PJ9629@69M
拆咗行李架
靠害level -1

唔係快都唔好咁樣碌車呀屌

5686@682B

話說A21今日又出事
近銘基書院

今年蝗公司搞咩嚟

仲有排佢地黑呀
年頭黑到年尾

臭飛

ho ball

笑左
善用報站機廣播

基本上經濟發達嘅地區就實有最低工資
當年香港28蚊已經係低到俾人笑

再望下養到肥肥白白嘅張宇人當年話廿蚊就夠

搏過鐘

Btw, 33A狗也不屌

個司機未拍卡/站長未寫開車 令個apps 無ETA 就要執柒佢既話 咁你應該唔駛搭巴士

呢條友等睇佢幾時死亡

如果佐敦道紅頂肯$5~6出荃灣隨時收234B 皮

開放圍城俾紅頂入
然後放低貳拾肆圓

20支煙既煙稅=最低三資，攪掂

呢單似係的士佬渡船街入櫻桃街攻彎失敗ball out撞落城巴度

個個都會死的

PV7004@IO6

你老母個冷氣有陣異味
正一富豪大法好

廿蚊係絕對唔夠 但好多本來25~26蚊可以做長兼 變成4-18 甚至cut鐘cut到月入得5舊幾水

李卓人話咁多人食阿公係因為佢地走投無路
喂咪搞笑啦 最低工資一出 勞方cut鐘 隸慘霸乾計數見炸薯條都月入過萬 梗係加僵殺到一頸血啦

唔怪得74C尾班要兜廣福
兜埋廣福都仲有位俾我擺袋
但其實74C真係幾方便，又快，點解反應好似唔多好咁

從前我曾經做左兩年半煙民 一星期一包煙 後來咳到仆街索性戒埋

234C 加車未?
234D 開辦未
朝朝係麗城都上唔到車

有冇人可以幫手係 page 1秋本飲酒張相 key支煙落去?

我麵斯個大頭相 耳仔夾住一飛煙

thug life

+612 埋單
有衝動想自己用

甩咗未？

投資涉及風險。您應就本身的投資經驗、投資目標、財政資源及其他相關條件，小心衡量自己是否適合參與任何投資項目。蘋果類產品價格可升可跌，甚至變成毫無價值。買賣蘋果類產品 均可帶來虧損或盈利。

Investment involves risk. You should carefully consider whether any investment products or services mentioned herein are appropriate for you in view of your investment experience, objectives, financial resources and relevant circumstances. The price of Apple Devices may move up or down and may become valueless. Losses may be incurred as well as profits made as a result of buying and selling Apple Devices.

第一日就燶

甩+612呀
不過今鑊雷聲大雨點小
我當蝕咁滯

估中左
下round到68M全線紅巴

呢個活動係咪會巡迴四廠

LB9345@81

Mm2566@281A

屯公一飛衝天

伏已中 屌佢老母

281M

118小西灣開去油麻地用左個半鐘

又有棺材男人行290A

有無巴打知91M 1000寶琳個班車係咪柯打？

呢個禮拜成日出短豬

JR6661

花園道

唔怪之得頭先有班巴膠喺DI用長鏡

今日屯門公路大塞車
屯門線啲班次亂晒

沙田區議員要求增設連接新界東醫院巴士線

要安置到咁多部紅巴, 似乎唔會係281M同288

估計會係87D 680 681其中一條

290A

又係用膠牌

玩完88到613

680 681聯營
老狗點會益對面海

all in 87D

荃灣中心都有可能

架男人去埋613
次次都係咁

成個荃灣得荃灣廣場同新紀元廣場(?）係佢咋喎
不大可能

我個friend send左哩段野俾我

玩親嘢都有安達四寶份

all in IOI

城隧老狗自己都冇心機做

46X/47X應該肥肥架喎....點會冇心機做?

戒煙

老狗心諗 做得幾閪,你班鹹魚都係照搭架啦

難得 難得

紅公司同黃公司仲有橙公司一齊收？

會唔會學新城入11.3 E500MMC

入11.3好過入四舊阿

3820行101 九龍城頂曬閘

264R幾時變左四廠聯派
今日九廠同荔廠都出短豬行

新舊報站交接

tg group入面有個九巴車長今日揸41
佢揸完一程抖50分鐘

召喚秋本

都唔撚明點解41咁耐都唔cut車

我到九碼都抖3個字 架41係我後面一齊返 咁有45分鐘抖

應該就快架啦

241x 愛民>(經加士居道)>大角咀>青衣

大角咀<>愛民兩飛大法 做埋45/新18/8號仔轉乘優惠

何文田班客係咪得罪你?

行返窩打老道啦
你嫌加士居道唔夠塞咩

巴打圖已死

屌 自膠

吓? 點解咁問?

又唔cut車 又唔調整班次 完全唔知想點

JZ2024(K)@251a

72X拆樓加班係每日都有定平日限定

N260已加富泰電牌

狗巴 我屌你老母
條74x都做到咁撚西

夜媽媽出觀塘你想有幾密
洗唔洗一分鐘一班車到你樓下
咁巴閉就咪撚搭巴士啦大帝

唉呀，香港腳發作

冇嘢啦已經搭緊

呢個時間12分鐘算係咁啦

12分鐘一班, 以星期六晚出九龍方向黎講, 仍然係接受範圍之內

你話18分鐘就離譜左 d啫

大你老母帝
睇咗本身時間表係點先衝出嚟柒啦

跟住係部橙蛋後面
除左旺角道少少客坐後車之外全程冇人上入獅隧
真正紅van式服務

膠talk有相, 話係後面架3ATENU冇拉手制溜前, 撞向前面架3ATENU, 前面架3ATENU再撞站長室

你新黎架
九記時間表你都信？
夜後時間加返個「1」字係前面就可信啦

用錯符號啫

- > +

佢老味，今晩73x 75x去市區開15分鐘一班
74x 12分鐘一班

係死淨條271 307仲大約保持到原有班次

都係個句啦
你信九記時間表架

3941@613

差唔多日日都有城巴二部d車交通意外

一早都知信唔係過，但近期幾條x 線班次真係越做越離譜

得閒就多啲4466再cc埋比TCU啦

我發現今日九巴乜線都西
43竟然下班車19分鐘

雖然老狗時間表不嬲得啖笑
要求佢跟時間表開車都唔係好過份姐

今日49x可以做到4分鐘一部

頭先係大窩口等43 有2個廢中互屌對方打尖 之後武鬥 後尾有女人嗌報警先收手

對巴膠黎講好過份架
又會俾人話俾少少錢咁多要求

對巴士公司有少少意見都好似屌到佢老母咁
同班蝗一樣咁玻璃心

老九其實唔係有PT卡佬同後備車 ?
有掛牌病無理由叫其他線埋單掛

因為43M撞車..............................

晏晝搭42C返歸都成20分鐘一班

因為43M秋本撞車?

自豪邁45改左時間表就冇做過43M 連入職時34M都已經洗埋。。。。呢啲得兩個正字軌唔會俾我做

等我同區長反映下叫45柯打半單43M 攝下到站後啲休息時間先

秋本而家得返咩線底
乜唔係愈少愈好咩

你地成日屌收車, 想唔收車咪叫晒一家大細入黎揸巴士囉

一日可以收幾十部，叫晒所有親戚黎都唔夠啦

搭A22去毒毒尼，搭到6819而唔係黃車係咪要感恩

第一日落嚟香港? 班次會因路面情況同其他因素作出調整有冇聽過?
10分鐘拉到12分鐘就叫做得"好西"?
DSE中文拎1定拎2?

你估得你一個識開個app check班次?
懶醒

嗰陣先2050 仲開緊4-8喎

咁要求佢跟時間表開車又有幾撚大帝呀
去麥當勞俾24蚊要求佢俾足個包薯條同杯汽水又大帝呀而家？
死返去鳩talk啦

想唔收車 跟番哂d班次黎開呀？
都係果句啦 叫哂d親朋戚友 入哂巴士公司度揸車囉
淨係識屌 巴士公司 開唔足班次 但永遠唔清楚背後既問題係邊
仲有74X 已經係成個大埔最密果條線 其他線有失班 唔拉74X 唔通拉條半個鐘一班既73 又或者係15分班既72X?

我搭程巴士做隻死咸魚
仲要我幫佢諗埋點解開唔足班次
諗埋點樣改善

不如巴士公司出埋人工俾我炒撚左寫字樓班人啦

香港地邊個唔係諗自己先
人地壞地鐵個個都會屌地鐵公司
邊有人會幫地鐵公司諗點解會壞

係得巴膠會免費幫巴士公司諗埋點解會收車同點樣改善

不過10隻有9隻巴膠既建議都係幫巴士公司趕客居多

假設金車公司套ETA係可靠時
其實趕時間就轉軚吧

事實係 張豬紙已經一早寫到明 班次或因路面狀況或車務調動 作出更改 而不作通知喎
不過有幾多人會睇到上面果段statement 閣下心知肚明啦
巴士公司不嬲都唔駛你班咸魚去諗 點解開唔足車
因為就算你打上去熱線又好 TCU 又好
你得到既答案永遠都係離不開 壞車 欠人 同塞車
作為死咸魚 你只係需要知道 實際運作果陣班次唔一定會跟足時間表咋嘛

你話香港地有邊個唔係諗自己先
係呀 壞地鐵果陣個個都係屌地鐵公司呀
但係個個都係屌地鐵 加完價之後無做好維修囉
咁如果地鐵合併左之後 無年年加價 而keep 著合併果陣既票價呢？你估下仲會唔會好似而家日日屌到屎忽開花？

都係果句啦 巴士公司收車原因都唔需要巴膠去諗
呢d已經公開既秘密咁濟 得閒無事果陣企係總站等車果陣 總會聽到司機講班次既問題

咁你要咁講既話
最根本既原因點解冇人肯入行就係因為三間公司都係到玩埋曬一堆無聊既數字遊戲
明明舊錢係你既 但就死都要拆開幾十條數黎俾返你
所以點解會有咁多咩13個鐘既更表？因為佢地玩數字遊戲玩大左
搞到好多想入行既人都走曬去揸旅遊巴啦

結論：加底薪最實際 唔好再玩埋曬啲無聊數字遊戲

年中有唔少巴膠睇唔過眼巴士公司收人收人車
雄心壯志入巴士公司想做救世主
結果咪又死死地氣接受現實
人?邊度有人呀你老母
兼職嗰啲? 旨意佢地去攝一工三四點嗰啲西窿就聽仆街啦
周圍玩放題就有份

其實金公司d訓練巴換哂做灰凳有乜用？

拉遲兩粒黎開算叫可接受範圍啦 你地都知日撚日都欠人 收車 etc
總好過豬紙寫10分班拉到變30分班
利申:前金公司木頭

屌你老母咁撚簡單既供求都要廢幾百字
有錢咪有人揸，沒車咪去tcu 投訴，唔夠人開咪要加人工請人揸

半個鐘僅夠南橋掉頭

唔關事
本身米線巴應該都係呻下
點知有條友衝出黎柒先會變左打咁多字

加底薪呢樣。。。。如果由李卓人工會搞爭取 我驚又重蹈7年前最低工資出爐的覆徹

加唔加都唔係你袋

我意思姐係加左同冇加都唔係打工仔得益

秋本係咪比較鐘意做奴隸

建議秋本得閒進修下

取代李桌人 領導工會 自己人工自己爭取

未洗果啲...仲有10條(已夠皮)

正如最低工資咁.....未加...食唔起大乂樂...加左...都係食唔起大乂樂....
難怪面目正常...打扮入流都係嘟凸惠囉.....

唔鐘意架...但俾你最低工資100蚊好未? 人地大乂樂個叉四寶加夠200蚊...咪又係一樣
沙士當年...車長夠底薪6千幾...咪又係買到天X苑居屋...陳太山莊都得添....依家...連230居/綠都冇資格啦

得閒考下大牌算唔算工餘進修?
仲有...你建議進修邊個科目較為可取?
除左長期缺人缺到嗌救命要日日召聘果啲(例如呢行)之外...有邊份工唔係靠識人定律?
當年入唉大前...有人叫我借政府錢升學提升自己啦......最後呢? 又出334周街大學生...自己又冇識人定律 (飲食炒散會識得咩人 )
有冇識人定律...莫講話搵工啦...就連搵實習都唔同結果啦....一個就津貼都出夠最低工資....車錢都6千幾銀...日日午飯後坐星巴克等收工都可以保送聘用....一個就得三千...日日12碼補水欠奉...貼錢返實習....擔完泥擔完鐵都仲要死返公司做手尾...到期就送個鑊叫你另謀高就/鳩就.....

唔係話肯進修...拎到個證書返黎就大晒架

令你個飯貴嘅元兇係租同支那冥幣呀

同埋點解要食大膠樂呢啲垃圾劣食

條數可以咁計
一間大膠樂日平日運作需要10個人
而家時薪39蚊對2010年26蚊計算，每小時人事成本多咗130蚊
以每間大膠樂每小事平均賣45 個餐計算（當然實數唔止）
每個餐貴2.8888888888就cover到（仲有淨）
但係你而家每個chan貴過以前5蚊以上
即係有3.1左右嘅錢唔知去咗邊

如果拎美豬聯生昇咳食店做例子 盞俾人話<打工仔憑咩咁奢侈>

咁所以就當然拎垃圾劣食黎講 先可以凸顯亂出最低工資的後遺症

隸慘霸乾就係種金傳銷 見住扑野家鳩舀牛肉飯阿麥當當鳩炸薯條阿果啲下下下下線都月入過萬 作為上上上上線的孽煮當然殺佢地老母一頸血啦!!!!!!!!!!!

今鋪米豬連勝

我領導工會既話 就唔會選擇勉強企業大幅加薪 就會選擇爭取月入低過3萬(個人)/4萬(冇子女夫婦)/5萬(有子女的家庭)之全職在職人士都有得食阿公 保證份糧能夠食好西兼買到樓 實行有工保證置業安居以得<上進的證明 地位的象徵>!!!!!! 在職唔夠使 應由社會/政府埋單!!!!!!!

至於恃住白卡就做懶撚果啲 都係訓床位 去食物銀行食監躉飯算把啦。。。。

咪on9啦
知唔知大家樂啲連鎖餐廳好多時都係商場入面
佢哋唔知話簽咗約租嗰陣時件講到明
每個月嘅營業額一過某條數就要比返幾多成俾返個業主
真心人工佔幾多

LF3218@81C

人工唔會佔好多 就算時薪加十蚊都唔會即刻執笠 但請參見#922大大隻紅字 <隸慘霸乾種金傳銷定律>

之所以26蚊時有得長返 最低工資加多2蚊就變4-18甚至永久封印(變相同被雞埋冇分別)就係咁解

TA2344@74A
話口未完連混撚都打埋卡

係咪差廠長同ATR1就全部樣版打晒卡

ATR1好似有行過

九廠行得嘅都應該行哂 (一三代老闆 三部兩軸神獸 混撚 歐五金雞仔)
荔廠暫時得舊金雞同B8L
屯廠應該未有

啟業開1635
估計大約1745左右返到太和

606好似又係星期六日就不停特見

74A係keep住出特別車型
神獸都唔少

點解而家九巴加裝落去既 usb叉電位冇左尾二果排 同倒頭位, 以及每個插頭得一個窿?

新牌仔礙於駕駛經驗不足，有時「唔識路」之下，往往在路上胡亂切線，引起其他道路使用者不滿。近日有自稱新牌司機在網上申訴，聲稱行車時被巴士車長大燈狂射，但網民看過片段後，質疑「新牌仔」不斷切線，似刻意阻擋巴士前進，行徑挑釁，認為對方開大燈警告亦無可厚非，更着他唔好「扮委屈」。

車Cam片段於昨日（4日）傍晚約6時半拍攝，現場是沙田大涌橋路向馬鞍山方向。該名新牌司機自稱只有一年多的牌齡，不太識得路，當時發現行錯路才切線，自知胡亂切線不對，但認為跟隨其後的巴士亦不應該用大燈「射住」。

不過網民看過車Cam片後發現，新牌仔一直駛在巴士前，當巴士多次企圖切線時，新牌仔總是「巧合地」同時切線，猶如刻意阻擋巴士前進，最後在一交通燈位時，兩車停車，巴士司機落車與新牌仔「對質」。

網民直指，若果片主不說是新牌，任何人都會認為他在刻意挑釁，「你都係似玩嘢多過唔識路，巴士cut右，你跟住cut右，佢cut完左，你又cut左。」「玩人就玩人啦，又唔認」，不過亦有人認為巴士車長有不對地方，尤其在燈位落車，會危害自己及乘客安全。

新牌仔想玩架巴士柒左諗住擺上網攞尾彩點知柒上加柒

玩巴士就最笨，
出左事至少都食硬不小心駕駛，
巴士上面有人傷既話索償隨時天價計，
點止醫藥費咁簡單。

利申：間接同之前興華街新巴炒大鑊果單野有關係

靠巴膠黎振興番條線

原來嘈下嘈下嘈到就黎爆
所以下期題呢？

頭先搭尾單都係唔過廿個

連登巴膠齊搭黑暗74A暨柴小炒又完炒專區

74A有幾黑暗?

BETWEEN,

連登巴膠齊搭混撚74A暨當黑柴小接二連三炒車專區

連登巴膠齊搭混撚74A暨紅巴出巡18區專區

連登巴膠齊搭紅巴出巡18區暨當黑柴小連續炒車專區

#射波 #福田放題 #皇崗放題

李卓人 vs 出賣工人聯合會

等九記人工加到三萬十粒鐘後過底脫離貨運界

VC5795@69M 第一次搭紅巴
新車真係新車 上斜扯住去

到底追左幾多年

6100@110 紅隧特車

RJ7306@69X
大南西街改左名做光昌街

秋本豪邁45

3356@23B

今日見到秋本兩次，第一次係紅磡，第二次係亞皆老街

以前朝早221@61R又唔嘈而家先黎投訴

新界東又關熱狗事

真？

一年大把巴膠入去揸巴士
由第一代eddy Kwok ， Dennis Yum 揸九廠線至第二代肥九，肥仔業，黃國堅揸新城，至最近一堆站助轉揸巴士，倒如梁啟男。好老實講依堆人都唔知係咪出泥搵食ge,兼職有尻用啊，無助巴士公司解決人手荒，大時大節，春秋二祭咪出來玩放題。

On撚尻，揸架巴士都咁撚得閒研究架車

一堆人揸巴士揸上腦

巴士放題，你搞事定返工？

番工上咩連登呀你

老實講以上三個都唔叫啦 普通特見又無跨廠
之前棺材MAN行88 613之類就真係
其實咁樣玩真係唔會影響日常車務運作嘅？

所以話連登低質，兼職渣巴士都要屌

算，都好過8964同林早洩。回去？不了

係咪爭緊啲嘢?

上果堆圖係晒命嘢嚟?

喺旺角我揸住架貨車，我望住佢，佢又望住我

Agger

🍇🍇🍇

咁樣都叫放題依加嗰啲叫乜嘢

唔係一向兼職係要渣過先請既咩?

黃橙公司嗰啲真係信佢真係過嚟填窿救命嘅
金色公司嗰啲啦喎

你識點行就叫上得馬架啦
搵站開Apps睇啦

好撚大陣酸味
你自己玩唔到咪眼紅人囉
你有得咁樣玩吓睇吓你會唔會上嚟咁講

兼職唔係攝一工三四嗰啲窿咁攝邊到窿？人地返工日日都係大時大節春秋天祭㗎？平日返工咪又係幫手填窿 家下自己益唔到係到cap人圖po上黎刷存在感？

得撚罪你?

睇住食提子食死您 有料就入去做啦您 淨係識冷嘲熱諷

痴左線啊你
搞清楚d野先好講唔好亂屈人
頭4個都唔係兼職黎
同埋佢地都唔算咩特別放題
加上你cap果d圖人地私隱淨係俾自己fd/指定人士睇
破壞左人地對你既信任
你冇得渣所以🍇?

仲有啲未po喎師兄

係咪你返工冇人同你影相唔開心呀

wa乜而家咁熱鬧

I'm back

一直唔明發生緊咩事。。。。

貨van佬

今朝up 唔到相

6017@101

人地好地地影下今日揸咩車都要比你批鬥

需唔需要改下回標題

不是貨van，如果秋本有印象既應該記得，但我同佢之前未見過的

要啦

頭4個直頭大師兄泥啦，放題始祖
PJ5118@62X 巴士仔全廣、Yum Dennis 當年真係成個屯門比佢反轉。

咪又係巴士一架。。。。。。。。。。。。。。咩線配咩車有分別咩?有心玩車就儲多啲牌先啦

利申: 20牌都有

說得很對

正正常常258D 會拎得中APM1 ? 架野唔壞唔留廠都偷笑啦、更何況258D 咁鬼多人搭，拎架80 座既泥行，一陣壞車擺埋街成班客真係多得你唔少。

Sosad

係就快啲俾題, 就爆啦

話說 我打完20牌大佬都唔夠 想要玩隱藏關 即係海鮮牌 巧排觀果啲